一名 11 歲男子偷取並駛走校巴，被警方追截

得條YouTube link，開喺時事台托柒？

邊位巴打做嘅認左佢

都算係新聞

疑犯已被拘捕

最後架校巴撞樹停低

如果生o係未來
佢就係戰亂中意外駕駛高達, 未來成為皇牌駕駛員既人

響香港已經一棍棍打落去

用身體壓落去

男子？😅

一視同仁

青出於藍

為左唔番學可以去到幾盡

炒撚咗車喎

Go to school by bus 都唔得

咁多警車威晒

阿寶渣高達都仆過街啦

見到咁多警車差啲以為係GTA

唔識爆種

最多渣渣古

被識爆種的 一下秒殺

屌你老未爆種
難聽到

雖然佢好似無錯 但真係難聽到仆街

佢依隻狗ac嚟

十幾架警車追住

種族天賦